---
layout: page
title: Cisco Router 1941
description: Cisco Router 1941
keywords: Cisco Router 1941
permalink: /devices/cisco/routers/1941/
---

# Cisco Router 1941

<br/>

<a href="/devices/cisco/routers/1941/connetc-to-mini-usb/">Cisco Router 1941 подключение по mini usb и первичная настройка в консоли Ubuntu 12.04 x64</a>

<a href="/devices/cisco/routers/1941/cisco-ssh-connection/">Cisco Router 1941 настройка SSH</a>  

<a href="/devices/cisco/routers/1941/cisco-nat-and-port-forwarding/">Cisco Router 1941 настройка NAT (PAT) и проброс портов во внутреннюю сеть</a>  

<a href="/devices/cisco/routers/1941/cisco-how-to-update-ios/">Cisco Router 1941 обновление IOS</a>  

<a href="/devices/cisco/routers/1941/cisco-licensing/">Cisco Router 1941 Licensing</a>  

<a href="/devices/cisco/routers/1941/crash-dump-example/">Cisco Router 1941 Crash Dump Example</a>  

<a href="/devices/cisco/routers/1941/basics-commands/">Cisco Router 1941 Basics Commands</a>  

<a href="/devices/cisco/routers/1941/debugging/">Cisco Router 1941 включение и выключение debugging</a>

<a href="/devices/cisco/routers/1941/device-hardware/">Cisco Router 1941 данные о железе</a>  

<a href="/devices/cisco/routers/1941/backup-configs-to-linux-by-scp/">Cisco Router 1941 backup конфигов на Linux с помощью scp</a>


<br/>

### Наиболее полезные команды: (чтобы были всегда под рукой)

    -- Узнать uptime
    # sh ver | s uptime

    -- Информация по интерфейсам
    # show ip interface brief



<br/>

### Cisco Router 1941 в домашней сети Билайн

<a href="/devices/cisco/routers/1941/beeline/">Cisco Router 1941 в домашней сети Билайн</a>
